嗰套 迷 好撚嘈

諗諗諗 諗乜撚野啫
成日心內入面諗諗諗 你唔好拍默劇？
諗你老母咩 「呀會唔會係...」

垃圾呻鳩叫

套野有一半都係啲人自己喺度諗野
仆街依家套野喺青山拍呀？
拍精神病人內心世界呀？